★未出車 先興奮！今日班872已有大量巴膠虎視！

老貓有冇去？

你都好興奮

老貓 is 巴膠

老貓睇呢個網肯定係巴膠

X2

X3

Confirmed.

老貓： 睇嚟恥笑巴膠only

X4

老貓is巴膠

屌死氣喉、lai車頭燈、波棍隊屎眼、機油當lube打飛機

x2

巨乳之日常

巴膠特別多人恥笑

屌死氣喉未班毒撚

比巴膠做維修就會咁
佢地一定晚晚OT
一人立一支死氣喉同波棍、一支機油、兩個車頭燈燈蓋

之後用機油做lube查係屎眼同jj到然後成支波棍隊入屎眼到（好似蓋清搵yoyo爆屎眼咁）
一路lai燈蓋，一路屌支死氣喉

清 你都好清楚下喎

老貓/巨乳之日常

唔同要跳入火坑先知火係熱既咩

通*

各位巴膠射左未